# CleoDecompiler

Этим все сказано:<br/>
![Sanny Builder VS CleoDecompiler](README/cmp.png)

## Особенности:
* Декомпилятор распространяется как динамическая библиотека, которая не зависит от платформы
* При декомпиляции скриптов строится карта, по которой определяется какие участки кода являются исполняемыми
* Для HEX вставок есть символьное представление данных в комментариях
* Умеет разбирать некоторые способы обфускации кода, такие как инвалидированый тип данных перед меткой
* Не съедает HEX данные (на рисунке SB проглотил 3 байта FF 00 02 из последней строки, перед последовательностью 00 01 D9 FF FF FF)

## Еще скрины
![Декомпиляция скрипта с инвалидированым типом данных перед метками](README/invalid_labels.png)<br/>
Пример декомпиляции обфусцированого скрипта с инвалидированым типом перед метками

### Автор: SR_team ©prime-hack.net
